宜家d女仔真係大食到離晒罩

話說岩先同個女仔朋友食飯
咁就普普通通叫左三個餸 兩個飯
其實三個餸已經好多 我見到都飽飽地

到差唔多食完碗飯果陣
佢就問我：你要唔要多碗飯？

咁我就以為佢唔夠飽 想叫多一碗飯兩個人share啦
我都已經好撚飽 但既然佢想食咪陪下佢囉
就應左佢：好呀 要多碗囉！

之後佢叫左個侍應過黎
佢竟然講：唔該 俾多兩碗白飯呀！
我聽到之後嚇左嚇 唔撚係掛 竟然係一人一碗
最後佢又真係食得晒 仲lamlam脷 我就個肚撐到就黎爆咁制

你太細食

以前同個女仔朋友食雞煲
本身我都算大食 食飯都起碼兩三碗先叫做岩岩好飽
咁食雞煲緊加唔駛講
食完唔肚餓都已經算偷笑
點知一路食一路吹水 唔覺唔覺我都飽飽地
佢仲係到食 我放低埋對筷子 佢仲食緊
我一路飲住野同佢吹水 佢仲食住野同我吹水
吹吹水下仲問我點唔點野食
自從個次之後我真係發覺佢痴線架
普普通通一個女仔 正常身型 差啲食埋個煲咁濟

你太大食

食得是福呀

太大食 絕左交了

諗起好多前見過一條小肥既mk 妹

食車仔麵一坐底就大嗌要兩個辛辣麵底嚇撚到我

佢地食咁多野 但係個波唔大果下犀利

講起就嬲 屌 我想架咩 啲人又話要有波就要食肥啲個人先 點知肥哂全身都唔肥個波 你還要我怎樣呀

離曬罩

有女就收皮啦

點解仲未有離罩圖。

仆街冇圖

兜兜我撐你

有可能係食得慢啫
之前都試過同人食韓燒 去都最尾得我一個仲食緊 但其實我係食嘢慢 但個個以為我食咗好多
利申真絲 夜晚食飯食開半碗 間中一碗